好奇一問 點先可以做地盤佬

要有地盤

人脈關係

地 X
哋

唔可以係小妹

無人脈點算

你老母唔撚識字 教撚到你都唔撚識?

係地盤門口大叫"強哥!!!我係威哥介紹入黎做架"
叫一陣就會有人理你

好 我聽日試試

行去地盤門口
一個個帽籠上面通常有寫各行頭既打理人電話
睇啱工種就打去問請唔請𡃁仔

利申 真係識人咁樣入行

洗唔洗考牌？